屋企藍綠都算 直頭連屋企工人都要係藍

今朝晨早流流起身mon tg同live
小弟因行動不便冇去到返工
然後一出房門
電視開咗新聞講緊開槍射兩名手足
我工人拍手話射得好
我嬲撚到屌哂鬼
瘋狂屌佢
佢仲話我哋打爛野唔啱燒野唔啱
話一早就應該開槍點點點
我問佢元朗白衫打人嗰日知唔知警察做咗咩(721佢聽唔明)
佢冇出聲
我記得721個日佢指住個電視係到笑騎騎話打得好 開埋槍最好 仲話我哋唔啱
我問佢有好多人比警殺但扮自殺你又知唔知
佢話唔知同埋呢啲一定係假嘅
我問佢輪姦嗰女手足仲要大肚你又知唔知
佢都話冇可能一定係假嘅
我真喺嬲到食食下嘢成嗰碗dum落地下
話希望你比人地鞭完再比人輪姦到三胞胎
落完仔再被自殺
我第一嗰衝出黎笑騎騎話 姦得好
望到佢呆撚左
我就咁行咗入房
真喺嬲撚咗

真人真事嬲到依家手仲震緊

一一一一一一一一一一一
[size=6]
最後
光復香港
時代革命
希望警甴
日日比人雞姦
[size=6]

快啲炒佢啦
今晚即刻加料

你想飲M巾湯

唔撚係掛
等我返屋企都自己煮先

工人係香港人？
賓賓無理由會駁主人

我嗰工人又撚有性格
唔講以為我喺工人佢喺主人

炒佢啦

屋企人請架屌

人人屌尻佢囉
關佢撚事咩 工人唻嫁咋
炒唔到都要佢日日被鬧

食野就小心d啦

[size=6]
最後
光復香港
時代革命
希望警甴
日日比人雞姦
[size=6]

炒唔到咪日日屌柒佢
放晚嘈鳩住佢
斷佢wifi

我唔驚我食m血
最驚佢日日落啲料比我屋企人食

Sor9
P牌仔

屌講起就激氣
我成日望佢手機都喺用data

炒撚咗佢喇 on9

炒撚咗佢

睇住比人偷嘢/報串比狗

小心木c林工人

工人一日未搵到新，唔好得罪佢
如果嘢食佢煮嘅，就突然一次，用個匙羹比一羮佢，睇佢反應
如果唔食，搵第二個